下一站，觀塘！

Apm好多嘢買，uniqlo又有感謝祭！

九東人，歸位

自推十次！

黃大仙開唔到花轉場去觀塘

觀塘好多嘢食 好多嘢玩

自推九次

自推八次

自推七次

自推六次

自推五次

哪 附近就重狗架啦 去apm行下街都唔錯架 行得累食下野

自推四次

自推三次

自推兩次

快閃

頭先行過無咩狗，d狗去曬黃大仙

推上熱門呀

推到個個去apm行街

Apm都唔係乜好野

Apm一定好好生意 好多人

曱甴平

最鍾意行商場

開始多人

十分鐘前，九龍灣聽到直飛機聲

Apm本身都多人行啦

push

推 支持

APM本身就係党鐵

千祈唔好搞

好開心 最鍾意行街

apm係sell hk啫唔係黨鐵

SHK㗎

Sor自膠

歡迎光臨

德福就MTR

識行街緊係行德福啦

Push

Apm有得空投

去去

唔好亂咁去呀

唔好阻住我行商場

[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

當d狗去曬觀塘既時候，九龍灣又開花狗去九龍灣既話我地又去黃大仙

屋企冷氣壞咗, 去涼下冷氣都好

我都係咁諗 所以先去咋

曱近平

ｏｋｏｋ

去行街

我仲要去食Starbucks nonono

九東人出黎牙

都冇人

去完新城市apple 梗係行埋apm apple啦

推

見唔見到好多人好唔專心做緊自己嘢 而又周圍望

咁撚狗法佢哋會累到仆街, 唔好咁做啦

ppp

快對去呀 一陣啲狗又唔比人買野

收到

有條綠衫商場職員企咗喺中庭
商場好似好驚多人行街咁嘅

幫親apm既人照C
有殺錯冇分個

不能同意更多

Yes

究竟咩事

唔好得幾多

平時都唔見APM咁多綠色衫行黎行去

撚！

下一站，元朗

咁呢層我知

真快閃係要記者未嚟到之前就搞掂晒 同時 走人

因為你要知啲狗都係睇live行動嘅

Apm開始多人

APM好多人

A出口同B多到行唔到
行去裕民坊果而都係成條街手足就黎要行出街先得

冇狗咩？

十分鐘內到

龍翔道

coming wait

唔好去APM
觀塘得APM炸

推 沙田友黎增援

仲有冇人記得啲燈柱

係咪真
我喺新城市諗緊去唔去好

新城市好似幾平靜

平行時空咁

得唱k小魚仙，所以先想去其他區

觀塘已經令手足失望左好多次

宜家好靜

旺角呢

想買apple嘅 apple門口等

之前去唱歌就話有人姐
而家都唔知有咩搞作

apm

CLS 啲狗入咗太古城

人呢

推，小心卧底狗

推，快閃！

好多疑似臥底既啊叔

到咗人呢

借位推推 中學生需要大家幫手

臥底應該都已經到咗

去緊，唔係冇人掛

過嚟食元氣呀

come

唔緊要 沙田幾個鐘前都平行時空咁
搵手足扮下裝修就有狗衝過黎

求下你地班暴徒唔好搞觀塘站啊，人地聽日返唔到工好慘架

全港罷買可樂！

習曱甴 曱近平

唔好搞觀塘道呀 一搞成個九龍就收皮

觀塘除左一次遊行之後就無咩料到

甴近平

牛頭角站外3狗車18:50

埋位啦 唔好周圍行

游泳池附近

你講咗我想講嘅嘢

7點keep住叫口號？

輕輕行一下

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
全民行動 我地要活得比佢好
過得比我地嘅敵人精彩
我地要贏 我地堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身健體飲食入門：
長期民意戰 召喚師自己留意
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
不靠黨鐵 我地有自己
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地更團結 去改變香港

衝得要走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

有無起色

唔夠人

完全唔夠人

食埋飯就黎

目測幾多？就黎到

好撚多人食元氣

叫既有50把聲左右啦我諗

岩岩冇人去咗食飯 轉頭黎

咁要再聚下先

九龍東人都要消費的

大家幫手係黑警post 加 tag

#HongKongPoliceForce
#HongKongCorruptedCop
#HongKongPoliceBrutality

推推！

幫推

一重狗就轉場，be water，商場一有狗就開唔到了

出黎啦喂

be water

埋位啦

觀塘呢啲地方真係無乜邊係壘馬

D1出口個巴士站有一架EU

有4-5隻狗入左觀塘站

全世界埋位

轉個彎到

你個彎轉完未

尋晚旺角班狗俾人撚到

大大力推

大亞灣？

香港人
還拖
所有人每時每刻帶長傘出街
打狗救人

我宣佈，唔好再鳩叫香港人反抗，要叫香港人還拖

人呢屌

廢老區

到啦

出黎呀

原來今日係撚手足 唔係撚狗

我真係俾人撚到仆街

A出口一排狗

觀塘要人呀

屌，人呢

無乜氣色，要人！

屌

tui

觀塘真係垃圾區

True

係咪散得

俾人fake咗幾次喇

幾時到油塘，成班深藍廢老包括我老母:-(:-(:-(

見到有手足等到灰 走左

去太古好過
有咩巴士過到去？

觀塘要人呀，屌

你不如開多個ok

你不如開多個Po 我哋再推起佢

apm要人！！！

唉 走喇屌

觀塘apm 成日都損兵折將。

前有牛頭角狗屋，後有觀塘狗屋，上面有秀茂坪狗屋，自己睇路

開多個都無人理啦，觀看人搞唔掂